lihkg功能始終及唔上高登咁完善

咁你番去啦

好行唔送

淨係熄登功能都輸幾條街

Lihkg啱啱開咗10日都未夠你想功能有幾完善

靚

打

唔該拎埋你啲咩鳩粉俠返高登

呢度好用好撚多囉

番去高登喇 唔好係到害人
散播你堆毒品

Aggre
Lihkg 唔需要你
仲有麻煩你套垃圾漫畫唔好再放係漫畫人

功能唔完善都多人多post過你個高登

( Show Blocked User - 袁先生 )

袁生既話真係好行唔送

唔送 番過去啦

網頁版日日版面都唔同左
開得果10日,你想點先

咁你走啦

的確

成本粉鳩俠打包返去啦

阿叔都話啦 你鬧人都要講原因 教人改進 原因都冇 鬧黎冇意思

番你老母
返呀

仆街，係依度都見到袁生

咁你返去啦，臭閪

再見啦

集思廣益，有冇人諗到樓主講緊咩功能

有咩分別？

好明顯樓主就講緊速度，呢邊太快，唔習慣

屌你老母返去啦

低質回覆
無解釋

反正無人想見到你同你堆垃圾
自己識走就岩哂

走啦

冇紅人榜,冇得睇番自己出過咩post

袁狗衝出黎柒
你個死傻閪

on9 ios版有起底功能
紅人榜要黎托呀

駁唔到

淨係講斷線 都輸十條街 點夠高登玩啊

呢邊冇熄登,高登成日熄登

又係袁生呢隻支那狗
自認支那人搏本垃圾有人睇
點知連支那人都睇唔起佢

咁你死返去啦屌你老母臭閪

bye

有紅人榜即係#要過黎了

粉俠傳高質d定早泄管理既hkg高質？

前者

走啦垃圾

😹